# Labinfo

Software para sistemas Linux que obtém e registra as especificações de computadores, assim como o estado do hardware e do software instalado, em um contexto de múltiplos laboratórios de informática.

Este é um software em fase de projeto/desenvolvimento que surge das necessidades do Laboratório de Informática para a Educação na Universidade Federal do Rio de Janeiro - LIpE/UFRJ.

O Labinfo é dividido em duas partes que precisam se encaixar:
* Um programa para obter as informações dos computadores a ser utilizado nos laboratórios, em campo. (módulo extrator)
* Um programa para gerenciamento das informações obtidas, utilizado em um computador central. (módulo central)

Para informações mais detalhadas sobre o projeto e como contribuir acesse a [Wiki](https://gitlab.com/lipe-ufrj/labinfo/wikis/home).

### Contato

E-mail do LIpE: lipe@poli.ufrj.br

E-mail do desenvolvedor: renanpassos@poli.ufrj.br
